啲海龜個鼻俾飲管插住好慘

笑撚死

wow this shit is real! wahahabababa